曾勝賢你屌曾恩怡個陣有冇幻想過自己好似鄭少秋咁屌肥姐咁?

幻想自己老衲撚狗

有咩所謂 都係共享女人

賢仔，你過黎表白一下